{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042964",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 스테이"
    },
    "text": "当宿は総客室数16室で、韓国語を含む案内支援言語を提供しています。 この宿泊施設を訪問した多数のお客様は、全体的にすっきりしており、1階にあるベーカリー カフェに魅力を感じるとフィードバックしました。 また、宿のビューが素敵で、女性スタッフの親切な応対にも満足したそうです。 ただ、一部のお客様はトイレの位置がベッドのすぐそばにあるので不便だという意見や部屋の換気が必要で、トイレから臭いがするのが残念だと指摘してきましたが、この宿は国際で最も良い宿の一つとして推薦できると評価されています。 また静かでビューも良いことで知られています。 ただ、この宿は食堂がないことが残念でしたが、施設や寝具類の清潔度は良かったと多数のお客さんが言っています。 女性社長は親切でしたが、他の個人的な意見を除いては評価をしなかったそうです。 しかし清潔状態は良くなくバルコニーがクモの巣でいっぱいで服を乾かすのが難しかったとお客さんが言及しました。 ビューは良かったのですが、サービスについてもう少し親切であればよかったという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は16室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設が提供している言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "お客様からのフィードバックでは、宿泊施設のどの部分が特に魅力的だったと言われていますか？",
            "answer": "お客様からは、宿泊施設の1階にあるベーカリーカフェが特に魅力的だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のビューについて、どのような評判がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のビューは素晴らしいと多くのお客様から評判です。"
        },
        {
            "question": "女性スタッフの応対について、お客様はどのように感じていましたか？",
            "answer": "お客様は女性スタッフの親切な応対に非常に満足していました。"
        },
        {
            "question": "お客様の中には、トイレの位置が不便だと感じたという意見がありましたが、具体的にはどのような点が不便だったのでしょうか？",
            "answer": "トイレの位置がベッドのすぐそばにあるため、一部のお客様は不便だと感じていました。"
        },
        {
            "question": "お客様の中には、室内の換気が必要で、トイレから臭いがすると指摘した人もいましたが、一方でこの宿泊施設は国際で最も良い宿の一つと評価されているそうです。どのような点でこの宿泊施設が評価されているのでしょうか？",
            "answer": "この宿泊施設は静かで、素晴らしいビューがあり、女性スタッフの親切な応対も評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には食堂がありますか？",
            "answer": "残念ながら、この宿泊施設には食堂はありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の施設や寝具類の清潔度について、お客様の評価はどうでしたか？",
            "answer": "多くのお客様は、宿泊施設の施設や寝具類の清潔度が良かったと評価しています。"
        },
        {
            "question": "女性社長について、どのような評価がありますか？",
            "answer": "女性社長は親切でしたが、他の個人的な意見を除いては評価をしなかったそうです。"
        },
        {
            "question": "お客様の中には清潔状態が良くなく、バルコニーがクモの巣でいっぱいだったと指摘した人もいましたが、他の点でどのような評価がありますか？",
            "answer": "お客様からはビューが良いという評価がありますが、サービスについてはもう少し親切であればよかったという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 602
    }
}